點解唔講鋪仔要講小店？

小店係指獨立非集團店鋪

鋪仔係指好細間鋪

小店都可以大間嘅

秒左